橫掂都要引起全球關注 下次三罷係咪應該全球同時進行

全球反送中嘅港人
一齊三罷 之後集會
會唔會可以引起國際關注

水深火熱係香港，外地嘅港人/華人支持已好夠
三罷，只需香港做，其他國家做會係多咗

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒